香港人心態唔變 永遠冇可能贏到

成日話冇送頭冇送頭冇送頭 其實你地係天真到係想0犧牲0損失打贏一場戰爭 講出黎唔覺得好笑既咩?

好似今日咁 吹雞話圍金鐘 根住d狗18區重防 你話去係送頭 岩呀，的確係送頭 但有人重諗到有咩計可以衝破宜家d狗既佈局?

點解外國示威可以做到真係革命級?宜唔係好似香港人咁叫下口號，食下黃店，等國際救下，等撚左大半年，結果?

個個話送頭送頭 原本幾千人 得返幾十人去 咁就真係送頭喇

講撚緊d咩 自己領悟下啦 連登仔 要屌就快手 反正我都唔會睇

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

1. 香港警察冇人性，做乜都得

2. 香港人唔返工損失真係好大

淨係呢兩樣已經冇得同外國比